我有女朋友 但我中意左個有夫之婦

我都知大家會屌柒我
不過又想聽下你地點睇
最近我中意左一個結左婚ge女人
大家暗地裡一齊左一段時間 雙方ge伴侶都唔知我地一齊
最近我女友好似開始懷疑我
我好唔想失去呢個女人 佢真係好好
我年紀唔細差唔多到結婚年齡
唔想臨結婚先發覺自己都仲係鍾意另一條女
我控制唔到自己中意果個有夫之婦
我打算同呢個有夫之婦分手 因為我知長久落去唔係辦法
又發覺我好似愛呢個女人多過自己條女
我無可能同呢個有夫之婦開花結果
大家覺得我咁做arm唔arm?
我好唔捨得
有無人有類似經歷？可以教我點浮返上岸

你幾歲，條女幾歲，個婦人幾歲

垃圾 同條女分手啦
咪害人啦

你條女同佢老婆對奶分別咩cup? 夾過腸未

我28 條女26 個婦人29

為大家好, 斬纜算啦

有關係咩？

但同佢一齊好開心

同邊個分手？
兩個都唔捨得

你地俾另一半踢爆果陣就唔慌唔開心
就算你兩個真係放棄另一半一齊, 都唔代表會幸福到尾
有d野, 呢一刻係鍾意, 但長遠既相處又得唔得呢?

開心害人地下一代你又知唔知

家庭散左 d仔女識唸既努力再興家業 唔識唸既放縱自己 周圍再害人

利申我仲唸緊

人妻正

c興識吃

佢未有仔女....你又係同我類似情況？

識斬纜

你條女應該都有野瞞你

真係有心一齊嘅就去啦巴打

臭鴨

我好信得過佢 所以先有d內疚
佢對我好 但我就一心二用

點識

btw 緊係同29斬纜啦

但係對方似乎只係想同我地下情....

有

我曾經係你條女

屌你老母你去攬撚住你個人妻過世啦

屌咁你梗係抽身啦on9
仲以為大家都有心發展

繼續同女朋友同人妻一齊，上面班正義撚唔洗理佢地。不過千其唔好破壞到人地屋企，又唔好比女朋友知道，順其自然發展，咁先唔會傷害到任何人，不過要滿足所有人，最辛苦一定係你自已。

兩個都分啦仆街仔

工作上識
但佢好吸引

同女朋友分手 唔好害左佢
個人妻結左婚都同得你一齊證明都唔係咩好人

垃圾 契弟
他朝君體也相同日呀

紅玫瑰白玫瑰

其實真係好正常，邊有人只會鍾意一個人

*所以你同個人妻死埋一堆就啱架啦

自制能力咁差，你啲理性呢？

好想咁做 但一諗比女朋友知又好驚

無撚有錯呀
你兩個敗類有咁遠死咁遠

問題係人妻唔想同佢老公分開
巴打都係分咗而家條女 然後同人妻一路玩一路搵第個

原本我都以為自己只會中意一個人
但至從遇到呢個人妻......我就沉晒船

諗下你阿媽姣人當你老豆死嘅你點諗

睇你第時第二個老鼠安
加油等天收

你遲早都頂唔順 要斷一邊纜
因為你已經放左感情落去
認同上面有巴打講
呢d關係從來最辛苦都係享緊齊人之福果個

你係試過做人第三者？但我真係唔可能兩邊都斬...
Sorry呀 因為我驚比我女朋友發現 唔敢開tg同人傾呢d

聽下無人之境清醒下

你努力啲小心啲就唔會知的了，其實我真係覺得無咩野，唔明點解咁多人屌你，識到新的就飛左女朋友，貪新忘舊先自私，人都係有感情的，唔好傷害到人就可以了。

其實鍾意咗第個之後 同女朋友嘅感情都返唔到以前
倒不如忍痛斬咗佢

訓先聽日再update大家
多謝巴絲無論鬧我定鼓勵我都好
我都會聽

就係聽得多先沉船

同人妻扑咗野未？

話無問題果d
希望第時你另一半帽你都唔好嘈
雙重標準正仆街賤種

呢個真係唔屌唔得
人地已經企跳
你仲加多腳
幾冇廉恥先講得出?

就係有先沉得勁.....

切咗條j佢當無數

選胸大的

人妻有冇仔女

真係好正常，男的都會這樣，唔明點解咁多道德撚，不過我自己覺得，唔好破壞到人地家庭最緊要，如果人妻唔介意，同你保持這樣，我覺得真係無咩野。唔好比你女朋友知，你好似都係好鍾意你女朋友的，當然現在這一刻，人妻比到你的衝激可能大好多，但係如果你飛左你女朋友先真係傷到她，如果你真係重鍾意佢就應該先瞞著她。

哈哈哈

如果你唔夠膽放棄一切去同個外遇對象結婚
即係代表你唔夠愛佢（反之亦然）

你只係唔夠膽好好處理同女朋友之間嘅問題
搵個情婦去逃避現實

原來佢真係雞嚟 你又係雞蟲，一拍即合

你真係痴撚線
同條女分手啦 你呢啲人配唔起人地
真係好嘔心

可能我講得誇張左，但係我覺得樓主好似兩個都鍾意，我覺得唔一定要做咩決定。做決定其實有時就係想自己好過啲姐，樓主唔怕辛苦，我覺得可以繼續，順其自然。

小心中伏

咁重洗諗？
冇將來嘅路點解重要行？
犯賤？

自私到仆街
係會同時鍾意唔同人嘅
但係條女同你拍拖嘅前提係雙方忠誠
人地老公都係
雙方伴侶都無問題
肯玩open relationship嘅咪繼續囉

死仆街

話無問題嗰啲
拜託都搵返係鍾意polygamy嘅
唔好出嚟害人

摟屌po

唔理你同個賤婦點

唔該你馬上同你女朋友分手

有無諗過雙方伴侶？
淨係諗自己開心？

希望你第日伴侶出軌嘅話
佢心裏舒坦啦

天網恢恢 疏而不漏
你女朋友一定會知道的
你講咁多大話、又一心二用總有一個破綻
所以你諗吓啦，你女朋友咁信你
但你背叛佢，當佢知道個陣（109%會知，只係時間問題）
成個時間崩壞
以後唔敢信人
帶住個陰影自己孤零零一個
值得咩？

為咗人妻同你一時嘅快活
害咗一個女仔嘅一生

出去玩下冇咩問題
但係會唔會靜落黎發覺其實你都唔係咁鐘意個人妻？
有時有d野選擇左就冇得返轉頭 拖住先啦

通姦你都可以順其自然 你係得既
祝你日後帶多D綠帽

樓主，我覺得結果有時真係唔係咁重要，唔洗諗咁多。睇到其他人留言，我唔知點解覺得真係好虛偽，唔通一個人就真係只可以抱住一條女過世，咩都唔做，理行住果啲所謂的承諾。

你女朋友無對過你好咩？
利用佢嘅真心去為情婦製造自私嘅快感

根本最愛你自己

你不如改一改名，你唔配男人呢個稱呼

改做臭鳩就差唔多

無人話過只可以攬住一條女過世
你想玩 可以
咪分左手單身慢慢玩

如果你唔諗將來，想繼續同情婦一齊
咁請你似返個男人，同女友講分手
佢值得有個美好嘅將來

唔係人善就要被人欺
被你地兩個呃
佢信你唔係因為佢蠢，而係因為佢選擇信你
而你呢？
你做緊乜柒？
你地開心就大曬？
就要犧牲女友？
佢做過咩十惡不懈嘅壞事值得你咁樣嘅對待？

認同 呢度d人真係好撚虛偽
呢d事情遲早會發生係各個人身上

賤種 我屌你老母臭閪
人地有老公仲搞鳩人
自己又唔係無女
祝你老豆快撚d死
你自己就炒車變植物人
你老母要做雞養埋你呢個賤骨頭

如果感情係咁易取捨 樓主就唔會咁困惑
講就輕鬆 做就唔易

有同情婦做過愛又點？
做愛可以當飯食？
人地擺明覺得同你其他方面唔夾
或者佢醒目，唔會同一個偷情嘅男人講將來
所以先當你係肉棒解決需要

你諗清楚
你係咪可以拋棄所有嘢、同女友分手，
仲要勸掂情婦放棄佢屋企同你開展新生活
唔得嘅話
代表你同情婦唔係真愛
你只係逃避現實
係affair fog入面迷失緊

我睇到唔想講喇
我識得個幾好既社工
而我睇你真係幾需要
可以介紹比你
早日 get help

問呢位師兄意見啦
應該同樓主你一樣都係仆街黎

感情唔係話玩的，點解鍾意兩個人，就係玩，對兩個都係真心，唔可以的咩。我唔係想爭論，只係睇到啲留言，唔知點解覺得好嬲。睇樓主講的野，我真係覺得樓主唔係有幾自私有幾仆街的人。真係仆街的就一早飛左女朋友，同人妻一齊，再搞到人妻離婚，咁樣係未就岩了，一心一意，岩曬所謂道德的要求。

爆人妻大獲等佢家變
你就乘機坐正

屌你你放過你女友啦
你女友好女仔黎
食屎狗，人地結左婚你都搞
最好同隻雞一獲熟
唔好出黎獻世

可能你會擔心同情婦斬纜之後，
你就唔會再覺得feel alive，
會好似失落咗自己嘅一部份咁

但其實只要你肯用心經營返同女朋友嘅關係
都可以帶到同樣嘅感覺比你
記住關係需要經營
依家你情婦都冇心同你經營依段關係
都唔想同你有將來
你醒下啦巴打

佢唔自私既話, 會唔會應該考慮到自己女友及人地老公既感受及處境, 而唔好出軌+搞人老婆?

根本成班就係得把口講，講到自己聖人咁

佢上得黎問，其實已經質疑緊自己
大家有支持有反對，幾好呀

利申：被人帽過

講得出無問題嘅人應該無感受過被伴侶背叛係咩感覺
當發現真相嗰一刻先知道 一個你自以爲好了解佢嘅人原來係咁陌生
希望樓主可以及早同女友分手 除非你可以呃到佢一世

唔係要做聖人
如果佢覺得自己做嘢無問題
佢唔會上黎問
每個人都有軟弱嘅時候，我好明白
好人都會做錯決定
如果樓主唔想傷害人
佢上黎聽下唔同意見都好呀

反對樓主的人，其實有無諗過無論樓主同他女朋友，樓主同人妻，可能都係發生左好多野，先會走埋一齊。真係覺得有時啲野，唔係當時人係唔會明白。所以我覺得唔好咩都唔了解一開口就話人唔岩。

呢種人以自己既人格黎睇世界
以為全世界同佢一樣咁冇廉恥
真係希望佢早日康復

你永遠都唔會知你另一半點諗
唔好浪費時間
不如做好自已

樓主係呢件事情到係有問題 但係佢對感情上係冇問題

本身有女朋友就唔應該同其他人搞曖昧
你估問題係岩岩先出現?
問題係好撚早已經出現 只係佢選擇唔去正視

樓主做咩決定都好，都要清楚個後果
同埋會帶黎咩傷害
無得反對嘅不如唔好開post
再講，大家都係睇餸食飯者
樓主無交代得好詳細

我睇到佢留言都好嬲
歪理講做真理
定以為自己大情聖？

你出個post '強烈要求褫奪黃賓穎港姐亞軍名銜！！！'
但係你又咁無恥
我真係覺我你個人好撚假 好撚可憐

「發生左好多野」, 咁要睇下「確實」發生左乜野, 先決定到係唔係真係唔岩
唔好空口講白話, 就當係一個理由

啱呀 由一開始有女仲同人曖昧就已經係出左軌
樓主唔係唔愛佢女朋友呀 係唔夠愛姐

即刻仆街死啦

己所不欲 勿施於人

情聖?
佢呢D鼓勵通姦既人 係社會垃圾

感情呢啲嘢無分對錯 唔好俾你女朋友知就得

屌你老母死臭鳩
你同得另一條女一齊就代表你唔愛你條女
唔好喺度扮好人 扮怕hurt到人啦屌

成班老鼠安2.0撐樓主

放過你女朋友啦樓主，你要犯賤咪拖你女友落水

佢老婆已經係第二個你啦
你宜家咁樣只係呃緊自己
何必呢
都係個句
天網恢恢 疏而不漏
佢一定會知道的

自己受過被人背叛嘅痛
又要人地經歷返
跟住呃自己等自己感覺良好
偽善嘅人真係特別恐怖

「人誰能以身之察察，受物之汶汶者乎」
讀多D書你就知應該點定位人生

樓主
你上得黎問
即係你宜家嘅決定（一腳踏兩船）令你覺得困擾啦
點解要不斷困擾自己？
我唔敢講你女朋友會原諒你
但你一日唔做個乾淨利落嘅決定
你嘅人生一路都唔會得到真正嘅快樂
每日被內疚感折磨
咁樣好咩？

我曾經被人帽過
希望你可以睇下我嘅留言
睇下幫唔幫到你做決定

人生在世，都係想活得輕鬆自在，問心無愧
日日擔驚受怕，太辛苦喇

冇㗎喇殉情啦

我其實係想代入樓主角度黎睇件事，唔係以自己標準為中心，咁屌樓主的，又有無去考慮過明白樓主的心情。一個賊仔偷錢總會有理由，唔通一個為左阿媽依病而偷錢的賊仔同一個完全只係貪心的賊仔是一樣的嗎。睇到個個都講到自己好有道理咁，講到樓主有幾唔岩，我就覺得好頂唔順。

係 樓主應該放棄佢女朋友

你岩
賊仔偷錢可能係想救阿媽
咁樓主到底講得出D咩理由, 去令自己偷食既行為正當化呢

你係想比喻樓主係果個「只係貪心的賊仔」?
佢由頭到尾都只係諗自己

佢意思即係樓主唔講曬所有details，
大家都唔可以留言？
咁好難做喎
一陣又話驚自爆唔講乜柒乜柒

樓主咪就係貪心同咸濕嘅賊仔
我都想有人可以俾到個理由我
說服到我出軌都可以好合理

依啲就叫偽善囉
偽君子比真小人更可恥

樓主唔講曬所有details唔係因為怕hurt到佢女朋友
樓主親自認左係兩個都唔捨得 (睇#9)

既然咁中意個人妻，好心你就咪浪費女朋友青春。

當發現女朋友唔係心入面第一位
代表你已經發現原來自己唔係太鍾意佢
唔好比結婚哩啲理由綁死自己
28歲咁後生 男人30開始又大把世界
結論樓主快啲放生自己女朋友
女人26大把市場可以好快搵到第二個
等你玩夠再搵翻個女朋友都唔遲

睇完喇thanks

其實我都明樓主 鍾意人自己都控制唔到

食屎啦 仲問啱唔啱

如果個人夫係暴力傾向
斬撚柒樓主就有花生食

咁又係
26歲女仔好易搵新男朋友
搵過個專一、真正愛佢嘅

人妻係咪好撚正

放過女朋友啦

兩邊都唔要，重新出發。

睇錯你鍾意咗個有婦之夫

其實有好多人都偷食
不過會出黎認，出黎comment撐樓主嘅一定無乜
特別係食開女都醒水嗰啲
雖然唔係多人咁做就justify件事
只不過想講感情真係好複雜同呢個世界都唔係淨係得黑同白
樓主開得post問得都應該唔係咁做開
只可以講 理性黎講 為咗一時嘅快樂 而犧牲左咁多野 包括自己嘅道德觀 女朋友嘅信任 人地同朋友對你嘅睇法
值唔值得呢
不過咁做得，你嘅感性衝動到已經駕馭咗你嘅理性，而罔顧現實
你做咩決定 會反映到你係個咩人
咁樓主又想做個點嘅人？

同你情況一樣
上個月開始斬纜
一個月無見
但每日都諗起佢完全控制唔到
我呢個月已經日日搵我女朋友出去
但總係返唔到以前既感覺

就算唔理對錯，自私啲企喺自己角度諗，如果做到player唔投放感情，淨係sp關係，而又好有技巧瞞到晒全世界你咪做囉

不過你一開post問得都放咗唔少感情落去，個人妻又無諗住認真(就算想認真都唔好制啦，他朝君體也相同)，到頭來唔係玩人，係玩到你自己，你玩得起咩

唔好ff個人妻真係愛你啦
如果唔甘心淨係sp關係就放手啦
呢種長遠唔到嘅快樂係假象嚟㗎
你會好痛苦

安心偷食

你快撚啲仆街死啦，你鐘意個人妻係因為鐘意屌人地老婆咋？

唔好害你女朋友啦仆街 正臭鴨

我就係過來人，俾男朋友帽咗
樓主等我話俾你知，你真係死仆街仔黎
你女朋友1000%會知，唔好以為可以瞞天過海
我隔咗兩年先知，成個人崩潰痛哭咗兩個幾月日日以淚洗面，依家好大陰影
你依啲厹咪撚再出黎害人啦，通常做得出依啲賤野嘅人都係啲冇原則，冇道德觀念嘅人，少少自制能力都冇
用條臭鳩諗野，對唔對得住你女朋友？
唔該你快啲去仆街死放過你女朋友啦自私精
條臭雞玩你都唔知，以為就係得你一個咩？
死on9仔，你係咪弱智架？雞，雞黎架
你係夠有錢佢一早離婚跟咗你啦，醒下啦仆街仔
你對條臭雞嘅新鮮感轉眼即逝，到時你會好後悔
姣婆遇上脂粉客
祝你出街俾車撞死，生仔冇屎忽，百病纏身，早日歸西

巴打係死局黎,冇得搞
佢打算地下情係因為玩唔起,同你一齊係需要好大代價
兩口子都叫家庭,首先你會搞到人地家破人亡,你都諗下你自己玩唔玩得起
你可以繼續做仆街仔,偷情巳經係最盡,唔會有好結果
其實就算比你自己條女知道左都冇咩大不了,你反而考慮佢係咪你結婚對象
我係好明白動左情係冇得解釋,但你都要諗下點樣為之對條女好,離開佢都係對佢好既做法
錯誤時間遇上佢,只好認命,一個人承受痛苦總好過令佢承受罪孽

因為訓唔著睇晒大家的意見
我打得唔details係因為我好驚比同事發現
睇晒全部ge留言 好開心原來連登有咁多高質的用戶
因為你地唔係叫我食左先算由得我敗壞
多謝大家鬧醒我 都多謝有人會體諒我ge處境
同人妻識左一段時間 但鍾意佢係近期的事
當初一齊係因為大家有共識唔會放棄另一半
我根本無諗過喺佢老公身上搶佢過來
只係樂於享受呢段無責任ge愛情
我認我係一個仆街 我唔需要被同情 只係因為已經做錯左
自責ge同時又被心入面ge情去叫自己兩邊都唔好放棄
我唔敢去同身邊的人講因爲我怕我咁做會比人唱
你地可以鬧我當初咁做又唔驚？當初真係比情慾充昏左頭腦 同女朋友的感情好耐 喺人妻身上有新鮮感
但最近有女性朋友同我講佢男友出軌 聽到佢幾傷心
先發省自己咁樣對女友真係好賤
樓上有人唔信天下的男人 人妻老公真係一個咁好的男人
經過一晚的思考 我決定同人妻斬欖 唔可以再傷害三個人
想聽大家意見應該點開始 同點樣慢慢放低呢段感情

叫人妻唔好再搵你
block 9 ＋ delete人妻所有contact
當冇發生過咁

但大家工作上總會碰面....
根本無可能完全斷絕來往加上咁樣做好似對人妻好差
驚佢做傻事

其實個人妻都唔係新婚啦
佢點會做傻事佢一日未離婚，即係代表你係佢心目中唔會係排第一
轉工啦
你唔狠心斷絕往來，你係網上鳩噏無意思
一陣間個人妻做主動，你又好快沉返落去
一直係咁loop
同埋認真咁諗，呢段關係可以維持幾耐呀？偷情偷到40歲咩？

工作上就唯有開始轉工啦
起碼其他嘢block9咗先

另外唔好睇到自己咁重要
你係咁重要，佢晨早離咗婚＋逼你離婚同佢一齊
點都要做一邊衰人㗎啦，鬼叫你當初9痕咩

呢份工好好轉唔落.....所以問大家點樣可以防止再沉
除左轉工同完全斷絕往來
我都唔想繼續呢段自己又辛苦 又傷害左人的關係

因為試過對佢淡少少佢就好大反應
然後我又沉返落去
最近我ge決心大左 所以想知點樣可以唔再沉又唔洗轉工

介紹另一個男人畀佢
佢唔搵你咁咪得
或者食避孕藥食到扯唔起
咁佢自然唔要你

原來避孕藥有咁ge用途
佢又唔係淨係為左想搞同我一齊...
好難無啦啦令佢中意第二個男人

無得兩全其美
大家都係成年人，其實你唔絕情啲，到最後都係俾機會同藉口同個人妻繼續偷情落去
同時都睇得出你心入面個輕重係點
唔知你同你現任女友拍左幾耐拖同係咪認定左佢係結婚對象
但你想挽救呢段感情，為你女友而轉工都好正常姐
咁先杜絕一切機會同人妻接觸

無追post 但覺得樓主你性格太優柔寡斷

咪直接同佢講唔想傷害女朋友要斬纜lor
唔轉得工平時見面唔講私事lor
問咁多點做其實你心入面都係未完全放得低佢

咪係
你睇下許志安俾人爆偷食知道後果嚴重咪又係死翻老婆到
你真係重視女朋友或者諗住同佢有將來就會諗辦法轉工
真係轉唔到都唔會再問點斬纜你有罪惡感嘅就唔會心軟

人妻技術好好吧

自私撚

咪撚玩啦你咩料想學人享齊人之福呀
根本你個人就自私，你根本兩邊都唔愛你最愛係你自己，因為你開心時兩邊都受緊傷，而你仲係度講咩兩邊都唔想分，扮到好似好愛佢地咁，收皮啦自撚獅先生

同意

你真係唔知另一半出軌有幾撚心痛 唔好再害人

屌你玩還玩 咪撚拖9住條女啦

因為呢份工已經係長工 出去再搵難搵返咁穩定同收入好的

樓主點樣同人妻係埋一齊

一定要狠心
你要明白只要你地繼續偷情
對所有人都會繼續做成傷害
包括情婦
長痛不如短痛
咁係對所有人最好

同埋你要諗究竟自己想做一個點嘅人？
你鍾意一腳踏兩船、不負責任嘅自己咩？
可能你想無痛分手，所有人都有happy ending（女朋友唔知、人妻又好開心咁同你分手）

無可能㗎
因為偷情一開始已經係錯嘅決定
一定會有人唔開心
一定會損手離場
你繼續沈淪，對所有人嘅傷害越大
你想做一個好人，你就要放手
每個人都應該對自己人生負責
人妻唔肯放棄家庭，有個咁好嘅老公，咁佢又點會做傻事？

放棄女朋友, 選擇有夫之婦

至於女朋友，同唔同佢坦白係你嘅自由
其實只要你對女友付出返多啲，
就好自然會有愛佢嘅感覺
試下同女友磨合返
如果真係覺得再無感情
就堂堂正正放生女朋友啦
不過之後都唔好再搞個人妻喇
要重新出發呀巴打

記住你係可以控制到自己的
無人可以逼你做違背你原則嘅事
人一定有情緒
你見到人妻慘所以心軟
但你又有冇諗過女朋友知道後又會點？
我好肯定到時你女朋友個樣慘過人妻一百倍、
眼淚流得多過佢
被人背叛真係好痛好痛
我試過，我真係試過
已經好多個月無胃口喇

剃人頭者人亦剃之

唔好再做個自私嘅人
人妻有家庭，分手後點唔開心都好
都係過眼雲煙
佢好快就會無事
因為佢根本無諗過同你有將來
你係一個偷情嘅男人
佢唔會同你付託終身
你宜家狠心嘅決定其實都係成全人妻嘅幸福
最重要嘅係
你係想做返個好人

唔好再比藉口自己咩見最後一次面、
黎個分手Q、之後繼續做朋友
唔work的，依啲會成為你地繼續拖落去嘅藉口
你諗下你女朋友有幾傷心
諗下佢個世界點樣一下子崩壞
諗下佢以後都唔識笑、唔敢再信人
跟住打個J冷靜下
夠喇
已經做夠衰人
已經造成夠多嘅傷害喇

巴打你肯睇大家留言、肯去改變
代表你係一個好人，你想做一個好人
咁就唔好再比自己受誘惑
唔好再同人妻單獨見面、溝通

樓主都識講個人妻只想地下情
即係食住家飯悶悶地想叫下麥麥送
你個傻仔唔係以為人地食麥麥送會食過世下話

係囉
樓主你諗下，老公同佢離婚慘對佢影響大啲，
定係同你斬纜影響大啲？

偷返來既野會寧舍開心 ...淨係睇到開心野 ,當你有日全部擁有時又唔係咁架啦 ...到時唔開心既都要受返 ...

斬啦 ...

有d野真係要經歷過先知樓主係幾痛苦
Btw 騎劫下 預左比人屌
利申 結左婚 但近黎同個女仔互相鍾意
個女仔表明唔接受地下情 一係斬/離婚同佢一齊
唔知點做
覺得同佢好岩傾 係呢刻唔想冇左佢

垃圾
出軌食屎啦

新鮮感點都會減退
只要你肯堅持唔單獨溝通、見面，你一定可以放低人妻

其實你都可以同女友製造新鮮感㗎
總好過依家咁樣係出面偷食，每日受良心責備啦
你無同女朋友分手
代表你對佢係有愛的
只係依家你一心二用
你淨係見到人妻唔開心（因為女朋友未知）
所以你覺得人妻可憐啲，想錫佢多啲

但我講真㗎巴打，當你女朋友知道後
佢真係會痛過人妻一百倍
係咪真係要睇住自己徹底摧毀女朋友
你先肯醒？
先肯對佢好啲？

呢位絲打好勇 ....希望妳做得到 ...記得 ,隻佬都係超級自私鬼 ...唔係好貨式 ...快d 醒啦 ...

同我一齊玩屎眼啦屌

又有唔知邊度派嚟既智障人士 向連登仔洗腦

我講咁多係因為唔忍心再有人成為偷情嘅受害者
無錯，我係偏幫你女朋友
因為我曾經企過係佢嘅位置
當佢知道自己一直on99
自己男朋友同另一個女人夾埋呃自己
個世界一下之間變成黑白色
咩嘢都唔再可愛
連自己都會好討厭
覺得自己唔夠好，所以男友先偷食
唔知個世界仲有咩可信

你有信心幫到女朋友走返出黎？
人妻仲有個好老公
但女朋友呢？

辣殺

巴打
只要你有決心
你係可以做個好人
大家所謂嘅happy ending唔代表每個人都開心
你一定要清楚依一點

你件柒頭 半個月先話

唔通男人條J細/軟，做老婆ge就可以派帽？

今日就話

過來人身分話你知，人係自私ge，我係你就繼續呃住女朋友，個人妻咪當食散餐囉

唔知背後咩人派你嚟向其他洗腦 但祝你早日死全家

我唔知你愛唔愛女友
但你依家同人妻嘅都唔係愛
只係大家互相利用取暖
你比新鮮感同情慾呃咗

同埋放大咗同人妻離別嘅傷感
你諗下自己同女朋友分手之後又會唔會唔開心？
從今以後，你生命入面就再無佢
你明知佢唔開心
但又無得關心佢
只能夠睇住其他男人關心佢
但又驚佢下一個男人又會好似你咁傷害佢

諗清楚，究竟邊樣痛啲？

差唔多嘅事發生係我身上
只不過角色係變左樓主女朋友
另一半又係同左第二個扑野又對對方有感情
老實講 個心真係好痛好失望
以為大家可以好開心咁行落去一下子催毀哂
唔信對方冇哂安全感 一見唔到佢就好焦慮
種感覺好難受 每晚都枕頭濕哂咁訓
我一定唔會出軌 我唔想愛我嘅另一半經歷返我嘅痛

如果你愛你女朋友
一係你就同條臭閪斬纜重新愛返佢對佢專一
一係你承認你嘅錯一切然後分手
男人咁心軟咁優柔寡斷都係垃圾架喇
做返個男人啦屌你老母

希望你可以早日走出黑洞

當你仲同人妻一齊既時候，如果爆左鑊你個心可能會期望人妻肯同你一齊，但其實係冇可能，佢一定要自己老公唔要你到時你分分鐘兩邊都冇

出軌都係圖新鮮感，人自私愛自己先會唔斬纜，其實你個post都冇諗下人妻老公可見你仲未訓醒個人妻未玩夠先會千方百計留住你滿足佢好勝心，一爆鑊一定即刻唔要你搵番自己老公

樓主，你記住依刻你兩個有幾岩feel幾鐘意都係假既，我唔想你到時咩都冇哂先走黎後悔

無錯
每一段感情嘅開始都有新鮮感
加上偷情嘅快感
會呃咗自己，以為咁就係愛

真係有好多自私到極點嘅人濫用個愛字為自己開脫

極致嘅醜陋

同邊個做愛爽d

插你屎眼爽啲

樓主
老實講，我覺得你應該同女朋友坦白
佢有權知道自己愛嘅人會做錯決心、有軟弱嘅時候
然後比佢決定想唔想同你繼續

同埋，你一日見唔到女朋友個傷心樣
你都係會覺得人妻慘啲
然後又心軟，沒完沒了

你地不斷係女朋友嘅世界偷走佢嘅希望黎享受一時三刻嘅快感

要斬纜要狠心d 再唔係hurt到佢憎你 同真係要唔好再見到 唔係真係沒完沒了
利申 過來人 不過我係被人飛嗰個 但其實仲鍾意佢仲會諗起

師兄回頭是岸，情債好難還

呢度千千萬萬個巴打 你出句聲話想搵人頂左件人妻

一定大把幫手 自己又唔使上身

有朋友都係咁
咁師兄諗住點算？

點解依家成日有呢d post，有時見得多真係會驚結婚，好驚另一半會咁
點解個世界變到咁

開心一下，互相安慰，又唔影響對家庭既唔怕做，人地結左婚無所謂，樓主條女忍得到？

食屎啦你 想食哂兩家茶飯？
人地有老公你自己都有女朋友都做得出
你咁撚鐘意二奶咪試下放料比佢老公 睇下佢比人離左婚仲會唔會同你維持關係囉

因為你女朋友係好女仔就唔想放開人？你問下自己有資格擁有呢個女仔咩？
你掂到佢既時候你唔會內疚既咩？你唔會對自己做既野慚愧咩？
如果呢兩樣都冇，你仲算唔算係人？你兩樣都冇，證明你只係想搵個好女仔埋你單照顧你一世，但你唔係愛佢

如果你兩樣都有，咁你夾係呢個夾心層你唔痛苦咩？痛苦點解唔放開其中一邊？仲講乜撚野二奶好吸引放唔開？你知唔知自己做緊咩？

如果件事爆左，傷害到既人唔只你同你女朋友，仲有二奶老公同你女朋友屋企人
唔明你有咩好困擾，你死撚左佢就唔撚洗困擾啦，仆街

利伸：老豆老母比二奶搞到離婚

樓主，如果係真
我完全明
但你唔聯絡一段時間就會冇野
係你唔肯放低姐

我係人妻 其實我有性病
專登呃你條臭鳩中出我
等你冇得翻身

臭雞 生性病啦你

難聽啲講句
人妻點痛 佢都只係承受緊自己種出嘅果 係佢咎由自取
但係你女朋友呢？佢做錯咗啲乜嘢要承受咁樣嘅痛苦

你係黃心穎？

成件事最慘係人妻個老公
帶左綠帽 如果最後要離婚可能仲要比個賤婦分身家

咁大單安心事件係你面前, 咩後果SHOW晒俾你睇啦,
重要諗, 快的同人妻斬攬啦,

你而家只係一時之快感, 同埋俾你下體控制住,
清醒下啦,

施主 回頭是岸呀
愛情永遠容納唔到第三個 你都無謂拆散人地個屋企
你諗下 當你建立咗個家庭 你每日死返爛返工就係為咗頭家 但你老婆走咗去勾佬 你會覺得好好受呀？

真正嘅愛唔係一時三刻就感覺到 唔捨得唔一定代表愛 你唔捨得你女朋友 你又唔夠忠誠 唔見得你好愛
你唔捨得個人妻 但你都未有勇氣去為呢個人妻拋棄所有嘢 所以請問有幾愛？？？ 所以 你都係安份守己吧啦
以我識得好多已婚嘅朋友 大部分滾得 都只會當出邊啲嘢係逢場作戲 講過啲咩你都係個聽字好 大家當做戲咁 搞下氣氛呃呃氹氹 咩都講得出大家都唔係咩好人 貪無手尾咋

你同你條女初初一齊許埋嗰啲咩一生一世都唔係真㗎啦 你同你條女咪又係搞到宜家咁 更何況你出軌嗰個對象係人妻 唔通你覺得你有能力同條賤婦開花結果啊？

講到尾 勸你都係及時上岸啦 被背叛嘅感覺好難受 你對得住你女朋友咩 出軌呢啲 根本就非黑即白 話知你經歷咗啲咩 要玩要扑嘢 你單身玩到生花柳都冇人理你 但你宜家背住你女朋友咁做就係有問題 我地唔識你 路過比個意見你 都覺得宜家嘅你好肉酸好有問題 一腳踏兩船仲要唔嗲唔吊 懶情深咁 你諗下你女朋友知道咗 你係佢眼中一定好撚嘔心
講真 個人妻定你女朋友失去咗你都係一件好事所以你都咪睇到自己咁高 以為有得選擇 乖乖地安份守己珍惜當下啦 你人格 背叛你女朋友又搞個有夫之婦 你唔值得有更好 你閉門自關檢討下都仲返得切轉頭 你再拖 啲債你還唔起㗎 你對唔得住人 你同賓穎又有咩分別

利申：警世 過來人 被人派過綠帽 個ex 同你經歷好似 我就係揭發佢嗰個人 好難受 但已經放開咗 相反 個ex咩都得唔到 仲背負住大臭雞呢個名銜 有伴嘅朋友都離佢九仗遠 好心涼 佢應得嘅 就係呢啲

樓豬希望你識諗

屌你老母

天網灰灰 疏而不漏 呢句野真係好恐怖
我係過來人 ex派帽 比佢呃左3個月

就算我依家有新男朋友都好 我都成日覺得佢會呃我
個陰影真係好撚大

唔見一排個人妻就無晒感覺架啦

沉船？
原來個人妻係雞黎

NTR 彼女，一箭雙雕啦

你究竟係結左婚定係ex想復合呢

兩個女仔 點揀好

要放低真係唔容易, 但內心明知係傷害緊對方 結果一定會係好sad... 不過又唔想冇左對方...呢下係好矛盾....

引晒d 壞左既人出黎

妻不如妾 妾不如偷
男人係咁 當呢個坐正
你到時就唔會再宜家咁諗

其實你真係唔應該咁做 !
佢老婆可能信晒佢，而家咁比你地呃一下，穿左煲的話，你係會影响人一生的 !
不過我都建議樓主分手，兩個都斬，既然發現你鍾意既類型根本唔係而家個女朋友，仲一齊做咩？
樓上，森林咁大，何必搞有婦之夫？！

人哋想同你玩下你就認真咗

上左連登先知原來呢個世界上真係有咁多無恥既人
有人做第三者 本身已經唔好
d comment竟然仲支持佢拆散人地頭家
我真係祝你地頭家以後比人拆散啊

垃圾
有女都唔心足，lm日後你戴綠帽再俾人一鋪清袋

講多都蹝氣
一個人心已不在
再繼續同佢一齊又有咩意思
唔好自欺欺人啦

你應該同人妻即斬欖，趁你女友未發現盡快做
然後同返女朋友正經一齊，認真思考自己仲愛唔愛佢

假如work的，同人妻一齊過係你一世的秘密
假如唔work，分手放女友一條生路，求其講咩性格不合夠了，唔好同佢講你背叛過佢

偷嗰個梗係正啲架, 但你唔收手總有一日會穿
諗下到你單嘢黃咗你係自己圈子仲點抬起頭做人

人妻傷唔傷心關你撚事咩，跟本佢係一個仆街黎，傷心都係佢自己攞黎，你應該負責既對象係你女朋友，而唔係佢

自己揀，一係做返個男人，決斷同人妻斬纜。一係繼續做臭鳩，你咪繼續同人妻互flirt囉，扮咩野深情姐

其實最好你就同你女朋友分手，唔好再害人，不過睇你條撚屌都唔會咁做架喇，因為你好撚自私

其實真係...人天生根本都不可以愛死身邊的一個...

唔會斬到 斬完又會心思思搵返
利申: 斬左1年 斬過好多次 無次斬耐過1星期

why not both ?

加油
其實都只係幻象黎
一段咁樣既關係係會覺得對方好好 好似好中意對方
因為無負擔 刺激 見面唔多 會心掛掛....

講得好啱
因為樓主同人妻都唔需要為對方生活負責
所以無煩惱，好似咩都好夾咁
真係幻象黎㗎

下定決心放棄喇 , 一心二用好辛苦 ,
真心 , 每日返工前 , 打轉飛機聖人mode 返工 la

多謝各位的回覆
我今日下定決心會同人妻斬欖
但我唔會同女朋友分手
上面講咩邊個正d唔係我考慮的理由
都希望大家唔好同我犯同樣的錯....

巴打
我支持你
我睇得出你係個好人
原諒自己啦
好人都會有做錯事嘅時候
唔好淨係責怪自己
要勇於承擔，要改正自己唔好嘅行為

只要你肯、你信，你一定會得到幸福
我祝福你

不要分手炮
不要無套中出

你地兩個出軌嘅仆街死撚咗佢啦 唔好再喺到害人啦

有咩諗唔通，唔好衝動
上黎同大家傾
你已經做得太多錯誤嘅決定
以後每一步都要小心喇
巴打
我真心想你清醒
被背叛嘅感覺真係好辛苦好痛
我每日都好努力走返出黎
難得你有良知
我真係唔想又多個人世界變成黑白色
每日都懷疑自己，覺得自己唔可愛所以被人拋棄

放棄條女 同個女人講清楚想過人世

轉唔轉到其他department

我明呀

兩個都鍾即係兩個都唔鍾意
你根本唔知自己想點

有無中出過？
如果有 佢老公真係慘

收皮啦你d所謂鍾意係未得到手既新鮮感黎咋

多謝你 我會日後好好愛我女朋友
我唔想再錯落去

當你清醒過後
就會發覺自己其實好愛女朋友
你唔會想親手摧毀佢，令佢對世界失去信心

加油
being good is a choice
其他人點講都唔重要
做人一定要對得住自己良心

你有咩都可以上黎同我傾、同大家傾

我係好痛苦
但都感激另一半同我坦白
被自己最信嘅人夾埋其他人呃嘅感覺真係比死更難受

絲打我同你一樣俾人帽完自己再發現咗
個陰影跟住一年一諗起又係喊到癡線
唔敢再信人

樓主駛唔駛搵人傾下，我都有需要
利申 巴

屌 我ex出軌比我發現咗
又係新鮮感 兩邊都鍾意
後尾佢又係好似你咁醒覺 覺得都係愛我
想復合 我屌你老尾仲點信呀 我冇理到佢
出軌死全家啦 死自私撚 完全冇自制能力 唔理人感受
咪撚拍拖累人 去做雞做鴨啦 正垃圾

雖然你已經下定決心
但呢個決心唔一定能夠維持
尤其是你而家同佢係同事
所以我想畀個建議你點樣執行

第一 (自利)
你要知道偷情係唔會有結果
而你而家開心嘅感覺只係暫時
畀人發現輕則自己聲譽受損
重則可能有生命危險
呢種傷害隨著偷情嘅時間增加
傷害過後留低嘅係永不磨滅嘅疤痕
友誼都係建立係忠誠上
畀人發現之後 從前最好嘅朋友都會對你避之則吉
畀人發現嘅機率亦比你想像中大
唔一定要女友/人夫親眼見到
任何你自己你/女友/人妻/人夫/嘅朋友畫家人見到
對你嚟講已經係一個威脅
香港咁細 四個人嘅圈子相遇有幾難?
你以後出街都要提心吊膽
食個飯都要望下隔離枱有冇熟人
活係無間道嘅生命裏有幾辛苦你自己最清楚
總之你唔好以為自己賺咗
你鋪緊條無間道畀自己承受無間嘅痛苦
你先係真正嘅大輸家
衡量利益同代價 聰明嘅你應該識揀

第二 (利他)
上面好多巴絲打已經講咗對你女朋友嘅傷害會有幾大我亦都唔喺度重覆啦
我將利他列為第二點係有原因
因為偷食嘅人通常都係比較自私
會諗多自己利益先
所以第一點係有警醒作用
第二點係有說服作用

Arm唔arm你都打得出
香討copy過嚟？

兩個字 仆街

識玩一定玩姐姐

如果你好愛其中一方
根本已經做左選擇
你最愛亦只愛自己
既然係咁
勸你出黎做個真玩家

如果你真係返女朋友身邊既
請你好好咁保住成件事，唔好比佢有任何機會知道
唔係既請你自己早日離開

我意思係同人妻分手啱唔啱...

請你快啲做決擇 唔好拖 對任何一個都唔係好事
醜人一定要做架啦 無論你決定同女朋友分手或者同人妻斬纜 記得記住佢地當下傷心到絕望既樣 承諾以後都唔好再犯同樣既錯

過來人
我果陣有個拍左3年既男友
對方有個拍左7年既女友
掙扎左好耐 佢決定斬纜
我都block哂佢contact
最後過左半個月頂唔順搵番對方再各自同自己伴侶正式分手
而家好幸福好開心
有時係會對大家冇乜安全感 但係我同佢係已經愛到可以克服任何野
感情冇分對錯 只有愛同唔愛
你諗清楚而家做既決定會唔會後悔
呢度好多人會屌你
但係你要交代既只有你自己同你女友
人生係你自己既 自己做決定

巴打係做錯左 但識認錯同改善 衰唔哂
希望你可以堅持同人妻斬纜 唔好又沉返

祝你早日被人帽
On9先會覺得自己就係唯一特別嗰一個 以為自己特別到令人地為你停落黎

「愛到可以克服任何野」 尷尬到唔敢睇

咪撚on9啦
佢為你放棄ex 佢遲早都會為左第二個放棄你
他朝君體也相同
難為你講得出愛到可以克服任何野 想嘔

自己個心都管唔好 唔洗旨意有咩好結局

有冇中出過條人妻

你可以分手同有夫之婦一齊
（就算佢唔離婚都好你都可以「一齊」）
亦都可以斬纜繼續你女朋友一齊
但係無論點都好唔可以兩邊都要晒
唔可以諗住瞞到你女朋友就繼續咁
你可以做一個俾人屌到化境嘅決定
但係記住要負責任
將來點都好記住呢步係自己揀

參考圖都冇點討論

同樣佢都可以咁諗我
要估將來發生咩事就唔撚好拍拖啦
以前未偷食過既人將來又唔會偷食喇咩
真係愛既就唔諗得咁多
就算佢真係帽我 我都唔後悔 至少我真心開心過
愛情就係咁自私

哈哈
你真係信有因果咩
你班道德撚唔通就一定唔會戴帽咩

喜愛人妻

是但啦，你洗乜理人講咩姐
你說服自己另一半係真心愛你就得
唔洗說服其他人

道德撚唔一定唔洗戴帽 但你一撚定有性病
咁你當初又愛唔愛你果個3年既男朋友啊？
你呢種人講愛真係聽到都想嘔

你覺得人地又真係咁愛你？唔好咁天真啦
你估你仲係18歲處女咩 屌厭左你咪搵下一個囉 講真愛 聽到都想笑

我係唔夠愛佢 如果唔係我都唔會同佢分手
我係對佢唔住 但如果我自己呃自己繼續同佢落去係更加對佢唔住 仲要對自己唔住

你憑乜野知道佢會屌厭我跟住搵第個呢？
佢唔愛佢ex就一定會唔愛我？呢啲係咩邏輯

樓主加油去搵自己既幸福

真心欣賞你兩個

加油
希望你遇到個愛你嘅人

我終於同人妻講清楚了
佢係有d情緒 不過佢話 其實安心事件後佢都有反省
覺得好有罪惡感
覺得好驚 有諗過唔繼續 但又唔捨得
而家有共識地分開
其實我好難受 但我知咁先係啱
已經錯左 但我希望唔好再錯落去
多謝大家喺度鬧我 本身我屈得好辛苦
因為我知我錯 唔敢同身邊的人講

啲情緒慢慢就會過
一定會過去的
加油
記住要堅持
咁係對大家最好
努力捉緊現有嘅幸福

講真我睇到呢度先知唔係講緊我
我都係人妻 最近動左心 鍾意左個細過我一年嘅男同事
佢有女朋友
我feel到大家都互有好感
我地無表白過 因為都知無可能
所以有可能只係我自己單方面嘅感覺嘅
就是所謂嘅精神出軌
我同佢連街都無單獨出過
我都係好愛我老公
完全唔想傷害佢
我都好辛苦 唔想面對自己鍾意個同事嘅感覺
好努力去淡化緊對男同事嘅感覺
試過完全唔理佢
反而仲奇怪 明明大家見口見面 好岩傾 連朋友都唔做 好突兀
但傾得多又怕過電
而家成日都會掛住佢
新鮮感真係好令人心動

又係因為新鮮感

樓豬你兩邊都分手啦
因為你唔值得呀
唔值得擁有
唔值得有人愛你呀

同個人妻純傾偈成年我幾時可以搵到個似佢嘅人呢人會寂寞而有個人陪下9up下係件快樂嘅事。未遇到鐘意嘅人唔想開始

利申a0

人決定結婚既時候唔係已經有所覺悟唔可以再鐘意其他人咩？ 點解咁多人妻偷食

我個ex同我拍咗3年拖
佢同女同事出軌後我哋分手
而個女人本身都有個一齊5年嘅男朋友
我而家終於都明白點解佢哋當日可以咁理直氣壯
原來真係會覺得有愛就可以克服任何嘢

但係我好好彩
而家遇到一個好好嘅男朋友
好慶幸當日知道佢哋出軌離開佢

你哋呢種人根本只係適合自己人搞埋一堆
高舉愛情萬歲旗號隨心而行
反正無論傷害幾多人你哋都只會覺得「愛情就係自私」

但其實自私嘅係你本人
唔好乜都賴愛情啦

想請問下當初你發現佢出軌嗎？
之後你好果斷分手？佢有無挽留你？

話你狗 都真係侮辱咗隻狗
摺埋一二邊睇性病啦 臭鳩

我發現，攤牌
大家都想分手，佢冇挽留
因為佢同第三者本身都想各自分手喺埋一齊

絲打會唔會有陰影同第二個一齊都驚再發生啲咁嘅事

綠人者 終被綠

其他ex都有派過
唔止戴過一次帽
已經過咗冇安全感同日日驚餐死階段
殺到埋身再算
暫時安好

會唔會成日想check住現任？
你點樣先識得再信人？

點識個人妻？好靚？

戴完第一次後再拍拖嗰次就check得嚴
但都照戴帽
仲要check反而揾唔到啲乜
係有次佢遞部電話俾我睇fb啲搞笑嘢
彈咗wechat通知出嚟就穿煲

冇check住現任
反正啲證據會自己浮面
自己都會feel到有分別

點樣再信人就冇得迫自己
真係純粹靠時間
同埋可能戴多幾次睇化咗
每個人未出軌前都認為自己會專一一世
冇人會覺得自己有日係仆街
惟有喺佢對我好嗰陣珍惜
有朝一日有咩變化就揮一揮衣袖
最緊要知自己做乜

其實一定會
check check下咩都check唔到先開始信佢淨係愛我一個

如果當時佢有挽留你會唔會原諒佢？

臭雞配臭鳩係好襯嘅臭味相投, 恭喜恭喜

呢個階段我都經歷過
不過都係辛苦自己
而且到頭來係乜都防唔到
但係只可以靠你自己

有時對方要俾足夠信心你之餘
你都要出力拉返自己上去
要啲時間就真
急唔嚟

唔會
我話「大家都想分手」係指佢有冇挽留都好，我都做唔到當冇事繼續一齊，我攤得牌就係預咗分手

我知道，另一半已經好努力
我都要努力走出黎
多謝你

睇錯以為中出左

結婚之後共妻4p

想問你走出未 同點樣走？？

你走出未，同點走？？

未呀
你睇下樓上我同陶瓷嘩嘩啲留言啦
佢講得好好

你中意我？

唔關靚唔靚事 合眼緣
工作上識

你條女都幫緊有婦之夫含撚含到雪雪聲
一邊打住茄輪一邊高潮俾人中出
你個情婦都一樣
你驚閪咩垃撚圾

教你
兩條女都唔好要
然後搵過第三個更鍾意既

講左斬欖後
不斷都諗住同佢ge野
返工見到佢又要克制住自己
好辛苦
見到佢其實都唔係好大反應 都正常過生活
又覺得原來自己都唔係咁重要
好犯賤

其實係咪真係女人失戀會大吵大鬧幾日 之後好快無野
而男人一開始無乜野 但會傷心好耐
係咪男人花心 女人絕情 男人長情 女人專情
有無人可以分析下男女之間喺失戀ge不同

不如你放生你條女啦
你都唔係好愛佢者

你自己心裡都有答案喇 擺上黎擺撚咩

發生左好多野就唔係傷害人？
咁黃心穎又點解比人狂屌？
你的確係傷害緊兩個人呀
知唔知咩叫忠誠同信任
咁係唔係你老母發生左好多野就可以外遇先？
如果咁大條道理 又點解光明正大講呀
又點解要內疚呀
因為佢都知道自己唔岩囉on9
你明唔明咩叫比最親密既人背叛呀？
洗唔洗比人背叛下先知？同理心無架？
咁樣都可以縱容 同禽獸有咩分別

下你不嬲都唔重要架啦
當你sp之嘛
好笑 諗到自己咁重要
得唔到就最想要 就係你呢種人

你都會好快無事
都係個句，你見唔到女朋友傷心個樣
所以心態仲係自私啲

人妻無咗你，日子一樣咁過
女朋友無咗你，你覺得佢會點？

唔係男女對分手反應唔同
係大家用情深唔深

你慢慢就會清醒
要堅持住

我記得嗰陣我稍微開始信人後又戴帽
都有鑽牛角尖，覺得早知唔信佢
同埋成日諗係咪自己問題

但對方未做仆街前講嘅承諾都係真心
只係人會變
信人係等自己唔好再迫到自己癡線
係幫自己唔係幫人

仲有都會反省自己
拍拖拍到冇咗自己/太依賴真係會gg
要識錫自己
揸緊個信念就鬼都奈你唔何